同老友鋤大2

佢蛇 AKQJ10

我蛇 JQKA2

佢話佢條蛇大過我喎，都痴痴地

擺明天仙局呃9你錢

蛇贏單支2
完

JQKA2?

JQKA2係蛇??

假膠?

你下次可以出埋QKA23